幸福特強傷風咳素

仆街，熱撚到中招，又流鼻水又咳，落街買呢隻藥，36粒裝要成96蚊一包，上兩年買都唔使八十，真係乜撚都搶貴晒，你地果區賣幾錢？(一般藥房)

96